求admin del po

新人初來步到到 貴台貼出初次帖文

經樓下巴打提醒後驚覺該帖內容稍有不妥
本人現已深感後悔 深知該帖可能會令人感不安
求 連登討論區admin 刪除該帖 及 在本人帳號停權問題上網開一面
本人定當銘記於心 不勝感激

連登討論區會員
屋企無飯開 謹啟

呢個好笑

而家好後悔

push

多謝admin 已極速刪post